[ 小工具 ] 塔鑽頭

我用過， 鑽窿十分快捷， 一般五金鋪有售

用途？

鑽窿

鑽窿用鑽咀好似好d

佢快好多

32mm 鑽咀成尺咁長，點帶出街喎~~

塔鑽個頭唔夠風鋼鑽咀利
一係用拎梳

慢

呢隻喎

你拎鑽？